求秒IQ題

有一種人會令你好想兜巴打落去但又好難落手，係咩?

戴定頭盔第一次問IQ題3頁開估
秒我啦同埋屌細力D

樓豬

老母

勿兜

這個高汁但唔係答案

Show 東 波

你老母啊
我一路屌住你老母，一路隻手舉高
然後望撚住你，「我屌你老母啊，我屌緊你老母啊！」
隻手一路講一路舉得愈黎愈高，嚇撚到你連嗲都唔敢爹一聲。

Starbucks

Get唔到

仙人掌？

星巴克

我諗一定關個 星字事？🤔

錯了

其實唔關 不過幾有創意

印度人

因為打印gay

思路正確,加油

肯轉生未啊你？

沉左

預左

唔會係打字機（自己）掛
落唔到手

反正沉左樓主不如開估啦，我想知答案

係細。蚊仔

屌你老母

求解釋